17分入 A1入Ling U，你問我答

17分?以前廿分係下限

入邊一科

15分入唔入到

Ling U BBA

人生有希望

SRY9LY, Ching你係咪師兄

祝幸福賓周

你會否幫我含

以前20分都入唔到Lingu